轉hd定唔轉?

依家讀緊The i
唔知係興趣唔夠定係我能力低嘅問題,開始覺得讀得好辛苦
完全唔知自己讀緊咩,個教學內容好虛
所以最近諗緊轉唔轉去讀HD 好
以時間成本黎講,都只不過係兩年 比起個學士學位,損失都好似冇咁大
雖然依家係讀緊工程,但係我見到個視力保健護理好似幾吸引
聽人講出面對視力保健都幾渴市

利申1:除左同chem有關嘅科目我讀唔掂之外,冇咩特別興趣
利申2:中學冇讀過bio

有冇讀過個視力保健HD嘅人比下意見,例如課程內容難唔難讀
同埋想問下試過轉嘅人,如果要轉嘅話,個完整手續係要點搞,要去邊到搞之類嘅野

轉啦，花多幾年時間啦

讀I大都讀唔掂 難聽啲講 不如唔好讀吧啦 讀書唔啱你

讀牙蘇好過啦
讀乜撚嘢hd

Thei都讀唔掂咪撚轉啦
出黎做野啦垃圾

是撚旦啦 咪又係垃圾

視力保健護理 個名有啲伏

讀完賣眼鏡定賣藍莓素？

同護理有關好似護士/xx治療實際啲

Thei 唔係有一科醫療護理嘅咩

bse 要讀微積分